馬會都唔信你特衰政府

香港賽馬會一直密切留意新冠狀病毒感染的最新事態發展，並明白公眾關注人群聚集涉及的衛生風險，以及2020年1月27日農曆新年賽馬日可能受到的影響。

有鑑於此，本會已審慎檢討農曆新年賽馬日的安排，在聽取社會大眾意見之外，同時兼顧顧客和員工的利益。本會深明，農曆新年賽馬日已成為本港農曆新年假期的重要盛事，每年向多達約100萬名馬迷提供賽馬娛樂。一旦取消農曆新年賽馬日，受影響的不僅是前往馬場的馬迷，更包括那些選擇留在家中或其他地方透過電視或其他平台欣賞賽事的廣大馬迷。事實上，近 80萬名的絕大多數馬迷均為馬會投注戶口持有人，他們可透過使用我們的網上及電話平台，在場外參與賽馬活動。此外，農曆新年賽馬日也提供多達11,000個兼職就業機會，並為當值賽馬員工帶來額外收入。因此，取消賽事也會影響本會員工收入，以及影響馬主、練馬師及騎師不能參與賽事或出賽。

綜合以上各種因素，香港賽馬會決定農曆新年賽馬日將按如期於1月27日舉行，但會減少入場人數及採取多項措施，以加強衛生防疫。賽事當日，除馬主、練馬師、騎師、董事及相關職員等賽事活動的必要人員外，只會容許約8,000名已經提前預約使用馬場餐廳的顧客進場。顧客如欲取消訂位，可獲全數退款。投注大堂、影視大堂及數碼專區等其他馬場設施將會關閉。換言之，賽事當日將有約8,000名顧客分佈於兩個馬場內54間餐廳及廂房。根據醫學專家的意見，有關健康風險水平不高於光顧購物商場內的餐廳。因應加強衛生防疫，所有顧客在進入馬場前須接受體溫檢查；我們也建議顧客在場內保持佩戴口罩。

因應上述安排，當值的馬場兼職員工將由11,000名銳減至3,000名。他們也會跟隨其他當值員工，入場前需接受體溫探測檢查及被勸告佩戴口罩。至於其餘8,000名已編更但毋須當值的兼職員工，馬會則會發放特別款項以彌補他們收入上的損失。

馬會也決定於農曆新年賽馬日當日，暫停全港所有場外投注處服務，以避免聚集大量顧客；而互動投注、電話投注及1886電話投注自動服務系統則維持正常服務。

原定於1月28日星期二舉行的六合彩新春金多寶攪珠，將順延至2月1日周六舉行，所有已接納的六合彩注項仍然有效。

馬會將繼續實施以上對馬場及場外投注處的有關安排，直至另行通知，並會每日密切監察新型冠狀病毒感染的最新情況，以決定是否需要採取進一步措施。

如有任何查詢，請致電本會熱線1817。

大家要自己執生

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

馬會也決定於農曆新年賽馬日當日，暫停全港所有場外投注處服務，以避免聚集大量顧客；而互動投注、電話投注及1886電話投注自動服務系統則維持正常服務。

先前冇講明

班廢老到時屌曬鬼

推 吊你特衰政府
馬會帶頭自保 醒過你陳笑恥

根本就大爆發

你見上海米奇都封園

安排得仲全面過政府

講真安排得好得體

上海封左 香港有機會發圍喇

依家twitter上面咁多videos 正常人都應該知大爆發 垃圾政府

你知唔知點解要係8000個會去馬場食野嘅人入得, 其他唔得?

因為個日本身已預約, 入得去馬場嘅都係有錢人

廢老? 咪撚入黎傳染班有錢人呀
你擔當唔起呀!

廢老集中營！

狗會都識停投注站
港共就繼續話口岸mon住啲體溫就有用
睇嚟港共都係攪炒派

屌，各區馬會投注站咪又係成班廢老喺度吐痰食煙

文盲？

ching唔識中文？

話佢地安排好 就係因為連投注站都唔開 唔比機會班廢老交叉感染 仲累埋員工
巴打你要習慣睇文睇全篇